大家入黎睇下 (如果黑警同林鄭都睇緊入埋黎)

是咁的..
由612到而家我都未想放棄過
到今日 我好累了
點解我地香港人為自己做返D野要比克警打?
而家政府唔會理, 但你係香港最大最有權, 見到咁既情況你視而不理, 你對我住大家?
你唔鍾意撤回.無問題.咁你咪繼續受終正寢
就算你幾奶共, 當見到市民手無村鐵而比克警打, 其實你係咪仲會笑得出?
定只係為左保住自己所有利益, 名利?
當然, 政府而家一直唔回應任何野, 社會繼續亂, 而家想將責任推比大家, 其實諗返最初係邊個問題? 而家就拎克警出黎擋, 我係第一次見到有地方咩都無既市民次次比人打到流血都會繼續出黎發聲.
我相信每一個人都好累, 大家為左真係想你落台? 唔好睇到自己咁重要
最後一句: 良心你唔會有, 希望你企係大家角度諗下

仲有幾句想比克警:
當然你地知道而家唔會有人獨立調查你地, 但唔係你諗住想點就想點
你真係諗住無後果, 因為而家調查怕士氣低落?
我希望大家每晚都有安心睡眠
你地係一班受過訓練, 如果連一班咩都無既市民都傷到你地,而要使用大量武力去對抗大家, 我諗你地可以聽日唔好再返工

如果你地小圈子覺得打人好開心, 盡管繼續.
因為香港人唔係無眼睇, 即使法律制裁唔到, 你地只會比過街老鼠更可憐

如果你係15/16 唔想傷到大家,但又要生活繼續做,我明白的
但請大家做返個人!

嗯.香港人加油!

大家加油, 今晚我個心好無助
望到D片大家今日比人打..我真係好唔開心

推比黑警搵返自己良心